有無人好鍾意呢啲聲?

唔知香港有無得試

無

有
好多地方有得啪骨
但脊醫唔算醫生

條頸要斷

我都想試，但好驚一啪錯就死人